同我煲大佢，警方拘捕市民時勒頸導致此人昏迷，

班狗已經無人性

當人已經唔係人

條片 標題
重點？

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

推到俾記者睇到

上警車？

應該警車嚟

推

btw, 次次聽親啲人得個屌字真係打冷震

今日好多人 昏迷
屌佢老母

推上 twitter啊啊啊啊
唔好自己圍爐啊啊啊

推

煲大，多d人推上twitter 冇撚用？
咁都屌 你好撚有用？

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG